[回帶]呢排真係好多爆料 好多花生食

由小花到ricko 再到咩大J 同其他
呢排真係好多花生食

到底連登同IG仲可以有幾多花生食

最尾個個都係雞咩 ？

唔知喎 但我見個Ig好多野爆料咪放埋上嚟

search唔到ptgf個個

第一張圖左下角條女有冇相

屌 見到男神

改左名或者pri左呀？

搵番ptgf個ig先知有無喎 一係你自己去睇啦

RIP